LIHKG兩週年生日快樂

LIHKG 兩週年生日喇！

是咁的，LIHKG 討論區話咁快兩週年喇，感謝各位會員一直以來嘅支持，為咗慶祝呢日，我哋決定推出【一日限定】生日 icon，同大家一齊唱生日歌同掟壽包。🎂

另外，為咗答謝一眾巴絲打對【LIHKG Dog】嘅厚愛，管理團隊同時準備咗高清版【LIHKG Dog】Stickers 送俾大家。

WhatsApp: 在 LIHKG App「設定」>「取得 WhatsApp 貼圖」安裝

Telegram: 按以下連結安裝 -

做咩啫你